肥婆真係特別煩撚過人

頭先搭𨋢，有個肥婆成個cat girl咁入𨋢
我望一望佢噤咗我嗰層，同我同層
之後出𨋢，我企近𨋢門我就出先
條肥婆唔撚知做乜係度叫：喂你想點呀！？
痴撚鳩線 我揮一揮手行去另一邊入屋
屌鳩佢又一定嘈撚到拆天

垃圾
肥婆你都驚

驚你老母咩垃圾
識唔識字呀
唔好同肥婆一樣唔知醜好無

你對佢做咩嚟

D 肥婆好撚有自信
佢一定覺得你想老強佢

係啦
鍵盤勇武

你又唔駛咁驚即刻認低威嘅
勇武都好，多謝喎網絡垃圾

俾肥婆屌都唔敢出聲 男人嚟？

我唔知個肥婆諗乜啦
總之佢覺得我會有所行動
最後我望一望佢就拎轉頭走，入屋
肥婆有智力都會知自己柒咗啦
你覺得成件事我咩都無做亦咩都唔駛做
就令對方知難而退
仲要浪費口水理論？
你好醒呀

樓主覺得自己揮咗手就代表好型啦

怕事講到自己好威

其實聰明人真係唔需要下下出聲
動下腦筋見好就收
特別對方係女人同埋肥婆
算啦你唔明㗎啦小朋友
對你嚟講太複雜

廢柴就廢柴啦 又怕事 聰明人

樓豬起晒鋼做乜鳩

屌到佢收皮啦 邊似你咁淨係夠疆上網嘈

問完先屌 點會好似你咁上嚟呻
肥婆都唔敢嘈 抵你成世俾人恰

認同咪姐係一樣唔係男人囉

頭先食飯，有個肥婆一路係到同兩個八婆朋友講人壞話，望一望，屌你仲肥過catgirl有咩資格笑人醜樣 仲學人飲凍奶茶好心啦，肥到咁根本無資格食飯